是日自煮 餓撚請入。。。

好清 睇見都唔開胃

肚屙呀

湯都冇

肚屙就唔好食啦
盞搞轉過頭又要屙番出黎

滾水淥烏冬，無味所以倒哂啲湯

本身諗住唔食但覺得有啲肚餓

煮左啲咩？ 你就咁淥熱堆野咋喎

咪就係淥咗烏冬同餃子

過於簡單喎

都落啲雞粉啦

清清地

諗住求其食咋，都唔差呀

咁hea

好味呀

好似幾好食咁

...

吉妹

竟然自煮

隻餃係個隻韓國CJ餃

地獄廚神

自己食求其算啦